hkdi繼續要人要人，請各大廣傳

要人要人，個15歲學生為我地中槍呀

如果你想有實質行動就過嚟一齊傾

推

Push

要人！

Di 好波

Push

推呀

pushhhhhhhhh

push

快撚啲落黎呀！！！

落黎呀

P牌仔推

Pushhhh